（求秒） 邊個國家的人最有禮貌？

即管來吧！

波蘭（polite)

欣賞你的創意 都好合理
不過唔同我諗果個

賓賓

Japan

波蘭唔係Poland?

菲律賓
彬彬有禮

香港

#good

Up乜鳩

加拿大

杜拜
度度都拜